[問絲打］你地係點樣知道一個男仔鐘意你？

例如咩類型既說話/行為？

同埋其實係咪女仔自己都感覺到個男仔鐘意自己？

含我

佢會係咁炸我
又讚我有仙氣，好理性